海外巴絲覺唔覺成日用late night chilling mode同香港fd傾計好chur....

多數late night都係rockin幾首 russ iann weeknd chrisbrown依啲emo rapper啲歌chill下
但係個gp又震到pk都幾撚chur 9 + draining my energy

傳送門

你咪訓lor

我late night chilling

咁你應該好enjoy

飲著可樂係幾開心

肥宅快樂水

有你應我幾快樂

咁我5應了